做緊local audit想轉行

而家25歲做緊local audit同讀緊pt degree, 對前景好絕望，想問下讀埋degree 轉銀行back office易唔易

唉，same ，只係topup degree 畢左業

唉 same

無架啦，岩岩先炒完人

幾錢人工

唔跳返做 big 4 都唔好諗住轉行啦

做緊junior 14k

有冇得準時收工
大唔大壓力

14k 唔錯啦

前路茫茫

Wok 唔 wok

我嗰邊(Bank BO)請緊有accounting背景既人做officer, 有興趣TG我。

銀行 bo 有手有腳都請架啦

巴打都係local audit轉左bo?

Yes

岩岩轉過去幾錢人工同埋前景如何

之前做住 contract 工， 前排轉 perm, 人工都至少20k起跳

係bo邊個範疇

祝你轉到
local一係賺唔到錢，一係掩埋對眼賺錢

轉去做inhouse?

垃圾 ops, but related to accounting

多唔多ot

都有諗過，但inhouse會唔會考埋牌先轉好d考到又唔知要幾多年後

新工有得簽experience既 其實無分別
你想轉過去點解唔早D轉, local 經驗唔太值錢
反而你早D轉inhouse , 轉多幾次工會重好